{
  "minecraft-version": "Leagan Minecraft",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "Níorbh fhéidir '{{plugin-name}}' a lódáil.",
  "pocketmine-version": "Leagan Pocketmine",
  "bedrock-version": "Leagan Bedrock",
  "forge-version": "Leagan Forge",
  "magma-version": "leagan magma",
  "authme-shutdown-problem": "Teipeann ar an bhreiseán 'AuthMe' an freastalaí a lódáil agus teipeann air sin dá bhrí sin.",
  "pex-config-problem": "Tá cumraíocht an bhreiseáin 'PermissionsEx' neamhbhailí.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Tá il-chomhaid breiseáin ann don ainm breiseáin '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' agus {{second-plugin-path}} '.",
  "plugin-dependency-problem": "Tá an breiseán riachtanach '{{dependency-plugin-name}}' in easnamh ar an bhreiseán '{{plugin-name}}'",
  "plugin-disabling-problem": "Níorbh fhéidir an breiseán '{{plugin-name}}' a dhíchumasú.",
  "plugin-enabling-problem": "Níorbh fhéidir an breiseán '{{plugin-name}}' a chumasú.",
  "plugin-runtime-problem": "Tá fadhb ag an bhreiseán '{{plugin-name}}' agus é ar siul.",
  "forge-confirm-problem": "Éilíonn Forge ar do dheimhniú athruithe a chur i bhfeidhm agus an freastalaí a thosú.",
  "mod-dependency-problem": "Tá an mod {{dependency-mod-name}} ar iarraidh ag an mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Tá na modhanna riachtanacha {{dependency-mod-list}} in easnamh ar an mhodh '{{mod-name}}'",
  "mod-duplicate-problem": "Tá go leor comhad modha le haghaidh ainm na modhanna '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' agus '{{second-mod-path}}'",
  "mod-exception-problem": "Tá eisceacht caite ag an mhodh '{{mod-name}}'.",
  "mod-fatal-problem": "Tá earráid mharfach sa mhodh '{{mod-name}}'.",
  "world-missing-mod-problem": "Sábháladh an domhan le modh '{{mod-name}}' atá a chuma air go bhfuil sé in easnamh.",
  "world-mod-version-problem": "Sábháladh an domhan seo leis an leagan {{mod-expected-version}} mhodha '{{mod-name}}' agus tá sé ag leagan {{mod-current-version}} anois. ",
  "plugin-incompatible-problem": "Níl an breiseán '{{plugin-name}}' comhoiriúnach do do leagan freastalaithe reatha.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Cruthaíodh / lódáladh an domhan reatha le Minecraft 1.13 nó níos airde. Ní féidir an fhormáid nua a lódáil in aon leagan níos sine.",
  "old-player-directory-problem": "Tá an freastalaí i ndiaidh sean-eolaire imreoirí a fhionnadh i dtaisce an domhain.",
  "command-run-solution": "Cuir an t-ordú '{{command}}' ar siúl .",
  "authme-shutdown-solution": "Cuir 'stopServer' 'i bhfeidhm'.",
  "configure-plugin": "Cumraigh an breiseán {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Cumraigh an breiseán {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Suiteáil leagan difriúil den bhreiseán '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Suiteáil an breiseán '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Bain an breiseán '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Scrios an comhad '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Athraigh an comhad '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Suiteáil leagan difriúil den mhodh '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Suiteáil an modh '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Suiteáil an modh '{{mod-name}}' le leagan {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Bain an modh '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Nuashonraigh bogearraí an fhreastalaithe go 1.13 nó níos nuaí. ",
  "plugin-command-exception-problem": "Ní thig leis an bhreiseán '{{plugin-name}}' an t-ordú '{{command}}' a chur i bhfeidhm .",
  "ticking-block-entity-problem": "Tá bloc ar domhan ag údarú fadhbanna.",
  "remove-block-solution": "Bain an bloc as an domhan, le MCEdit mar shampla.",
  "do-nothing-solution": "Ná déan Faic. D'fhéadfadh an fhadhb seo í féin a réiteach.",
  "chunk-load-exception-problem": "Bhí eisceacht ann agus na smutáin dhomhanda á lódáil.",
  "remove-chunk-solution": "Bain an smután fadhbach as an domhan, le MCEdit nó trí chomhad an réigiúin a bhaint mar shampla.",
  "multiverse-load-problem": "Níorbh fhéidir an domhan '{{world-name}}' a lódáil toisc go bhfuil earráidí ann agus is dócha go bhfuil sé truaillithe.",
  "world-repair-solution": "Deisigh an domhan '{{world-name}}', trí úsáid a bhaint as Minecraft Region Fixer nó MCEdit mar shampla .",
  "world-duplicate-problem": "Is dúblach de dhomhan eile an domhan '{{world-name}}' agus tá cosc ​​ar a lódáil.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Níl an modh '{{mod-name}}' comhoiriúnach don leagan Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Suiteáil leagan Forge difriúil.",
  "malformed-encoding-problem": "Tá cóid fhormáidte mhídhéanta i rud éigin (san MOTD is dócha).",
  "change-motd-solution": "Athraigh MOTD an fhreastalaithe.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Ní ceadaítear geal-liosta a úsáid gan fhíordheimhniú ar líne.",
  "disable-whitelist-solution": "Díchumasaigh an geal-liosta.",
  "enable-authentication-solution": "Cumasaigh an fíordheimhniú ar líne.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Tá an modh riachtanach {{dependency-mod-name}} in easnamh ar mhodh éigin ",
  "version-downgrade-problem": "Your world was used on a newer version before.",
  "version-downgrade-solution": "Install a newer version of Minecraft.",
  "generate-new-world-solution": "Generate a new world."
}